美股已經到頂

大圓頂
利好盡出

真

收鳩皮啦圖表傻西

有咩驅使你繼續升啊 傻鳩
疫情回暖
你估美聯會點？
bond 利率又升緊

圖乜撚表啊
傻西

見到連燈仔全民美股，就知道

沽貨未

又連登仔

仆街未

沽黎睇下先啦

含左未巴打

未當連登仔好有影響力 同埋你上得黎未又尻係連登仔吊

傻西 bin你屍

點解拜登上場會咁

即係仲有得升

應該上埋3萬2再插

睇翻自己開po 做社工
但係身體好誠實無減倉

支持

點會？